光時手足月報 - 8月刊

手足，

總結8月直到呢刻，繼續封市不封關、原告變被告、壹傳媒大樓被搜查、陳彥琳死因研訊疑點重重、記者被拘捕被粗暴對待、大肚婆被粗暴推倒、巴士司機無故被捕、12位手足仍然下落不明⋯⋯灰心事真係唔想日日提，一切在心中。

但係「住係香港地，我愛香港地，死下死下死下香港地」，點死都好，點無力都好，鬥長命先會贏！至少我哋有努力，而且日後會更努力。今次8月月報就請嚟少少ON9，又少少努力嘅光時小編阿T過嚟講幾句！

真呀，跪求大家多啲留言，同我哋一眾小編展開瘋狂激烈討論！我哋真係好想應你機！！話說之前好多手足叫我哋入多啲唔同國家嘅靚貨，今次就一次過介紹3個國家畀你，拒絕某國貨無難度！

我哋8月開始同 《醫管局員工陣線HAEA》同《教育同行陣線》合作，為佢哋嘅會員提供優惠。雖然能力有限折扣微薄，但都希望代表光時團隊嘅小小心意。嚟緊我哋會同更多組織合作，希望互惠互利，互相PROMOTE大家出宇宙，請大家密切留意！

以下係光時8月數據，我哋會繼續努力：

最後，自8月23日至今，12位手足已經被困中國深圳鹽田看守所17日，律師同家屬至今仍然未能夠同佢哋任何一位聯絡，生死未卜。希望大家follow《12港人關注組》嘅 Facebook（12港人關注組）同 Instagram（save12hkyouths），持續關注手足情況。

天佑義人，#save12hkyouths。

長夜再黑，總有光時。
無論如何，堅持到底。

光時團隊

有冇人近排有買野

國際線有任 請每日推Post

有呀
4日就到左貨

仲有小禮物送

今期送咩

我收到個杯麵

買左呢兩款餅
好脆好好味